衝入大使館有無用？

發夢見到拎住外國護照嗰啲人衝入自己國家大使館
又或者個個入去問簽證啲嘢
又或者一陣印一封公開信拎去大使館交
領事們會唔會關注

衝入使館可以令你安全，使館地方等同國家領土，香港係唔可以硬踫

推